8490 駿馬有無人中？

創板上市的半導體封裝材料製造商駿碼科技（8490）超購116.51倍，一手中籤率40%。股份定價0.58元，為招股價0.42元至0.58元的上限。

大家點睇？

留名先 耀才未出

一通10中1

唔知呢隻好炒d定叙福樓，但呢隻上限定價

一通 係邊 睇到，分配 幾手？

我睇持倉有股係度咋

OR

抽1中1

hsbc 10中1

中伏

中2

5中1

有抽都中.....
中伏FEEL

抽1中1
話唔定同牛角一齊上呢

牛角可以話你聽一定見光死

點解咁講？
仲諗住暗盤入1手

一通 0.65 中
升12%
差過聚福喎

有無人暗盤入？

0.66入左10萬股先,睇下仲有冇靚價

一通個價西過耀才...
等聽日開市算,500都冇

暗盤入 呢隻炒起潛力大過1978

(小注)
以上僅代表個人意見

同意

咁睇好？

我怕d錢去晒1978，被人冷落左呢隻

好多賣盤喎

btw中1598,1978
係唔中呢隻
喊出黎

都執唔少啦

呢隻會唔會蟹

唔知乜9黎就入左

2隻股一齊上, 通常只有一隻炒起,
另一隻仲要咁強

係莊股就遲早會炒起
第一日唔爆都係俾機會個莊收多d貨

聽日上市應該仲有平貨執

8字新股多數都有一水炒

低調

屌岩岩想入多手
入唔切

中一手 得幾舊就擺下先等炒起

我淆底，0.65走左，聽日專心睇叙福好了，大家賺多d

伏股都爭住抽

都有0.63開市，係少d, 可能陣間升番

0.67沽

0.68 走左
呢隻算唔錯

0.67 走左

隻馬仔算唔錯

仲有手ipo

上到0.7x

0.73

0.65入 左10手

75唔知得唔得

沽左一半0.74,仲有一半睇下點

上啊!!#

昨日暗盤0.65入左,今朝0.7走晒
早走左D.執少左少少

岩岩呢棍隊落0.6應該見左今日個底了（9 up）